Tous les nombres entiers de 1 à 1\,000 sont écrits côte à côte, dans l'ordre, sans espace :
\[12345678910111213\ldots9991000\] Combien de fois voit-on la suite de chiffres \og123\fg ?
\begin{multicols}{5}
\begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
\item 1
\item 2
\item 3
\item 4
\item autre réponse
\end{enumerate}
\end{multicols}